黑警玩催淚彈演習搞到成個流浮山食晒

【23:08】警方回覆查詢表示，警察機動部隊今日（6月1日）在青山靶場進行恆常訓練。其間人員使用的彈藥裝備均為恆常訓練所用；因今天風向影響，以致「訓練煙」飄向上白泥及下白泥一帶。

【22:10】今日下午2時許，流浮山一帶突然傳出異味，多人報稱不適，包括眼澀、刺鼻，以及眼睛和皮膚刺痛，需要以水清洗，但毋須送院。

流浮山迴旋處對開的廣記士多東主鄺先生表示，當時完全無煙、無味，只是突然感到眼澀、刺鼻、眼睛及皮膚刺痛，有多名踏單車的遊人到其士多購買礦泉水清洗皮膚，他及部分人到洗手間清洗，清洗過後刺痛得以緩和。他表示，在流浮山經營士多近30年，首次發生這類事故，未知是否由附近的回收場傳出。他補充，事後暫未見警方到場，只見大量消防車及救護車駛往白泥方向。

流浮山鄰近青山靶場，本報正向警方查詢，今日是否有任何演習。

環保團體死晒去邊?

又出來搞事

想引200刀手出黎

係我地頭搞事？

屌你咩講咁耐都唔蒲頭，人哋咪入去搵你囉

黑警又會搵藉口唔認

今次咁好死公佈
咁之前屯門件事呢？

佢老母個閪窿

消防又話善意虛報?

香港差佬
不撚知所謂

無煙無味新武器？

直接用cs/vx 神經毒素

海鮮污染曬

當流浮山刀手無到

批發比啲中國火鍋

無圖？

荃灣果間

推

流浮山二百個刀手食曬啲煙

出手啦靠你

引200隻流淨山曱甴刀手出黎
煙霧滅曱彈

用火攻迫刀手出嚟咁卑鄙

今朝搭車聽收音機，有講過青山靶場有射擊練習可能關事

即係上年屯門都係佢地啦

一句「唔關我事」暗底裡已經秒左你

希望大家唔好忘記上年屯門都發生過！

煙燻生蠔

上次第一次遇到呢件事唔知道要唔要孭飛所以唔公佈

有着數先見到

傾唔掂數

仲係2018年到走緊飲管

好仆街，破壞生態

黑警有破壞無建設

幫流浮山刀手訓練

果個山好似屬於解放軍練靶場
警察係冇權上去

d刀手響度練霸氣又話你知咩

捉緊人用膠飲筒

啲刀手

2噁英

圍村佬未食過咪比佢試下囉
香港人未食過tg都唔叫香港人啦

TG好遠都聞到架

煲大佢！

乜鳩訓練煙

環保撚表示：
平時人類對地球污染仲勁過tg啦

刀手集中地

刀手唔見食tg

就係唔撚認
但果兩晚拉左返去果d 照告上庭
明明自己做完唔撚認, 好撚狗

1.）強烈建議香港人即時停止再月捐所有喺今次革命奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織，將啲錢用喺更加有用嘅地方上面，例如揸車接放學嘅油費、飯券、法庭訟費、醫療開支、FA嘅物資費用等等

奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織例子：
1. 宣明會
（2018善款超過9.1億）：有巴絲post CUT捐回覆，「oh好遺憾」
2. 無國界醫生
（2017總收入超5億）：有巴絲post非新聞稿答覆，達哥式回應（一直有mon住關注情況，屌你你mon到香港淪陷埋先出手不如）
（無恥界醫生條熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut）
3. 樂施會
（2017總收入超2.5億）：無回應，平行時空
4. 奧比斯香港
（2018年總收入超2.1億）：無回應，平行時空
5. UNICEF HK
（2017年總收入超1.7億）：無回應，平行時空
6. Save the Children
（2017年總收入超1.6億）：無回應，平行時空
7. 香港紅十字會
（2017/18年總收入超1.4億）：18/8出咗份聲明，借世界人道主義日輕輕帶過呼籲各方克制，過去兩個多月動員逾800人次做電話熱線加現場支援
8. 國際培幼會
（2017年總收入近8000萬）：無回應，平行時空

搵我

其實咪即係屯門果次一樣

但果次仲抗爭緊，佢死口唔認

你行到去邊呀屌

有PLA in hkpopo 美國認證

環保撚呢

無啦無啦，200流浮山刀手長征出省，中途全軍覆沒

估唔到原來個200刀手就係黑警

最撚憎環保撚 人權撚呢啲偽善團體 雙重標準

推呢個

係邊 搵你好耐

已經成日真人實彈射擊仲洗咩練習

個單真係好神奇 話搵唔到來源 冇可疑就收工唔再回應
喂你政府班友唔係最鍾意話恐怖襲擊既咩 個單咪最典型既毒氣恐怖襲擊
又唔駛查啊？身有屎啊？

明明係佢放毒氣，最後屯門比狗拉左70個

佢特登比你地知

當你發現到最後都係為利益既時候係幾咁崩潰

連政府都幫手隱瞞
軍政府真係大撚曬

都市傳說

Tui

Hi

200刀手發聲未？

屯門個單又唔出嚟吠？

搵隻海龜食返轉TG先啦

同中國無分別
朕鐘意點就點唔小心整死你都係工作需要無錯

hi, 全靠D煙先搵到路, 等我

鐘意點就點
整撚到你Sorry都唔洗講句
又唔洗預先通知

你地無做錯！！
流浮山係暴徒

唔係話善意虛報咩

果晚拉左好能多

認咗就得，魯莽疏忽大意，邊個係負責人？竟然讓有害氣體攻擊市民，令市民健康及財物受損，蒙受不必要痛苦，可以索償及追究刑責，議員一定要追查跟進，要查明毒氣成份。

流浮山刀手：好香，我鍾意

死黑警做演習唔考慮風向現場還境

支那製毒氣恐襲

咩叫果陣抗爭緊
家陣唔係抗爭緊咩?

果次仲掟死幾個手足

講到尾其實都係瀨共

p牌push

又TG放題

返上支那練啦⋯⋯屌你老母

搵緊龍門呀你等等

人地就密密練兵

香港人就吃喝玩樂

呢啲時勢 環保團體就廢既 欺善怕惡

搞到蠔壞曬